新的限聚令之下，黑色三連星也會犯法

其他仲有三一萬能俠或Aquarion等都唔可以出擊

政府我屌你老母啦

一家三口：Am I a joke to you

重有冇

btw 係咪樓主原創?

車入面唔計...
好尷尬...

梗係唔係

啲對白有以前港版0079feel

家人唔計

SEED嗰三件都

神經3小強

又幾撚好笑

恐龍戰隊都淨係出得兩隻色。大獸神冇得合體

所有超級戰隊只出兩人，拉打咸蛋超人應該無問題

每次合體可唔可以合住2部先？

得番頭身，變左乙武洋匡

一人一部機
交通工具唔計喎...

斷空我無得合體

三缺一萬能俠

住同一個基地，冇事囉

但係黑警見到你三條友,就告鳩咗先

一個人都可以違反限聚令啦